alphard vs Vellfire

想出架車 會裝中港牌
有冇巴絲比啲意見我

當最高配置

全新兩部都係4-6個月拎車

行定水
行貨好樣衰 又冇得簡白籠

alphard for sure

行水都得

水貨vellfire executive lounge
Full option 大約98萬

其實仲有冇同類型既七人車推薦下
唔鐘意日產

約咗下星期試曬兩部

Mercedes-Benz V 260 AMG Exclusive Long
81萬9

但呢部力水係咪會差過alphard
因為都多長途自駕

正常渣應該冇太大分別 你要起步大力簡返日系
豪華Mpv都冇乜幾多個選擇
問多句 你上邊個關口?

原來lounge咁撚貴
full有咩先

可以簡唔同既大包圍 三眼頭燈 大天窗 可以簡白色皮 可以簡內裝顏色
行貨Executive lounge 得Alphard
冇野加 個樣冇水貨咁多選擇 顏色又係冇乜簡
行貨8x萬

巴打咁撚勁做賣車？
我應該揀返深圳灣

唔係 我只係同你面對緊同一個問題
想要搵過好多車款
不過我買唔起Alphard

我老豆話ex-lounge benz好樣衰
太長 都係依兩部揀

因為benz係貨Van樣

知唔知香港有冇實物望望

兩部都係做司機佬
是鳩但啦

老豆話應該alphard>V
睇埋試車

其實係同一部車
只係樣同Option唔同
行貨V唔洗試 代理入既內裝係垃圾

水貨會唔會有全新 有冇得試

有新 仲有得自己簡色 facebook 你一搵大把車行有

已經搵到 不過原廠隻形珠白都靚仔

Alphard 同vellfire 啦
揸benz 果d 係上面一個唔好彩跪低左想搵件整都幾難

Btw, alphard 好樣d